<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="prayer_of_leaders_titles">
        <item>Notas Previas</item>
        <item>Oración</item>
    </string-array>

    <string-array name="prayer_of_leaders_texts">
        <item>
            <small><sup>512 </sup></small>1.-La oración se adentra creyentemente en el ámbito de la relación querida por Dios entre Vicente Pallotti y Schoenstatt, y pide que ella alcance perfecta realidad.
            \n\n
             <small><sup>513 </sup></small>2.-El gran ideal del hombre, que está de fondo, es el del hombre anticolectivista o, lo que es igual, el del santo de la vida diaria, con el expreso sello que lo caracteriza al no tener votos religiosos oficiales.
            \n\n
             <small><sup>514 </sup></small>Nuestro ideal de comunidad es: comunidad perfecta a base de personalidades perfectas, la una y las otras animadas por la fuerza del amor.
            \n\n
             <small><sup>515 </sup></small>3.-Sin los dones de gobierno y el de contemplación, a la larga la Obra no está asegurada.
            \n\n
             <small><sup>516 </sup></small>4.-En razón de que vivimos en medio del mundo y que en muchas cosas estamos obligados a adaptarnos, precisamos de santos canonizados para que nuestros proyectos e ideales sean legitimados por las dos canonizaciones.
            \n\n
             <small><sup>517 </sup></small>5.-Según el ejemplo de Pallotti, la oración se empeña en valorar especialmente el amor a la Santísima Trinidad y a los misterios de nuestra Redención.

        </item>
        <item>
             <small><sup>518 </sup></small>Implora, Madre,\n
            para nuestra pequeña comunidad,\n
            con tu actitud fiel y maternal,\n
            que sea siempre alma\n
            de la Obra de Schoenstatt\n
            y que consagremos a ellas todas nuestra energías.
            \n\n
             <small><sup>519 </sup></small>Danos fe en Schoenstatt y en Pallotti\n
            y que este signo de unidad nadie nos lo arrebate;\n
            que nos formemos como hombres nuevos\n
            y comunidad nueva,\n
            realizando el grandioso ideal\n
            que complace al Padre.
            \n\n
             <small><sup>520 </sup></small>Los duros sacrificios\n
            que con alegría te traemos,\n
            se eleven hasta ti como viva súplica:\n
            prodiga tu bondad, tu fidelidad y tu poder;\n
            custodia vigilante\n
            a tu creación predilecta.
            \n\n
             <small><sup>521 </sup></small>Crezca en ella el auténtico espíritu de libertad;\n
            ingresen a sus filas solo escogidos;\n
            y, como fruto del fuego ardiente\n
            del amor a Dios,\n
            regala a ella la Inscriptio\n
            como don permanente.
            \n\n
             <small><sup>522 </sup></small>Se den en ella profusamente\n
            dones de conducción\n
            para que, así asegurada, recorra los tiempos;\n
            concédele en el arduo camino de la vida,\n
            en abundancia\n
            la gracia de la contemplación.
            \n\n
             <small><sup>523 </sup></small>Dígnate usarla como fiel instrumento\n
            donde haya que rechazar enérgicamente\n
            el espíritu del Demonio,\n
            transformarla en fiel guardia de Cristo\n
            y se destaque siempre\n
            por su sentido apostólico.
            \n\n
             <small><sup>524 </sup></small>Ella anuncie el amor a la Santísima Trinidad;\n
            teja en torno a la cruz\n
            las más hermosas coronas de laurel;\n
            como respuesta a los tiempos,\n
            regala por ella a la Iglesia\n
            una verdadera santidad de la vida diaria.
            \n\n
             <small><sup>525 </sup></small>La bendición\n
            que Vicente Pallotti prometiera\n
            a la totalidad de la Obra por él concebida,\n
            se le otorgue a Schoenstatt\n
            con eterna plenitud\n
            para traer al orbe la ansiada salvación.
            \n\n
             <small><sup>526 </sup></small>(Tres veces Admirable,\n
            excelsa y bondadosa,     \n
            concede a Vicente Pallotti el honor de los altares\n
            ahora que la Obra de su vida está completa\n
            y que te saluda\n
            con la ternura de su cálido corazón.) *
            \n\n
             <small><sup>527 </sup></small>Haz que pronto\n
            sea canonizado José Engling,\n
            y así quiebres todos los obstáculos\n
            que coartan la eficacia de tu Obra\n
            e impiden mirar con fe\n
            el plan del Padre.
            \n\n
             <small><sup>528 </sup></small>Ayúdala a extenderse por todo el mundo\n
            y a caminar victoriosa a través de la naciones,\n
            para que pronto haya un solo rebaño\n
            y un solo Pastor,\n
            que conduzca a los pueblos\n
            hacia la Santísima Trinidad.\n
            Amén.
        </item>
    </string-array>
</resources>