<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="shepherds_prayer">
        <item>
             <small><sup>529 </sup></small>Tres veces Admirable, Señora de Schoenstatt,\n
            mira a los míos , a quienes te encomiendo.\n
            Cuando debo verlos librar solitarios el combate,\n
            sólo confiando en ti puedo continuar el camino.
            \n\n
             <small><sup>530 </sup></small>Ordena a las furiosas tempestades de los tiempos\n
            que no se ciernan con indomable rigor;\n
            aniquila el poder y el engaño del Demonio;\n
            quita de los míos la maldición del pecado de Eva.
            \n\n
             <small><sup>531 </sup></small>Acalla en ellos los instintos malos y enfermos;\n
            que todo su ser se incline ante Dios:\n
            a El pertenezcan sus ardientes corazones\n
            y le consagren fielmente su amor sacrificado.
            \n\n
             <small><sup>532 </sup></small>Que con fuerza aparten de sí todo amor\n
            que insidiosamente quiera arrancarlos de tu lado,\n
            que pretenda empañar el resplandor de su pureza\n
            y marchitar sus coronas de vírgenes.
            \n\n
             <small><sup>533 </sup></small>Han sellado una Alianza contigo:\n
            se conserve firme como fundida en bronce;\n
            entonces los sé bajo un seguro y fiel amparo\n
            y no temo la furia salvaje del diluvio.
            \n\n
             <small><sup>534 </sup></small>Victoriosamente conducirás a todos hacia el hogar,\n
            al Padre, para que entonen cánticos al cordero.\n
            Creo firmemente que nunca perecerá\n
            quien permanece fiel a su Alianza de Amor.
            \n\n
             <small><sup>535 </sup></small>En ellos quieres bendecir la Obra de Schoenstatt\n
            y anunciar a todos los que la conozcan,\n
            que tú la escogiste como instrumento tuyo\n
            y que la conduces a la altura de la Inscriptio.
            \n\n
             <small><sup>536 </sup></small>Por esto, a cuantos me son queridos, nuevamente\n
            los inscribo en tu corazón a sangre y fuego\n
            y recorro sin angustia el camino de vida\n
            que la sabiduría del Padre ha previsto.
            \n\n
             <small><sup>537 </sup></small>Si el quiere escoger mi vida como prenda,\n
            la pongo alegremente a su disposición.\n
            por ello concede estar eternamente, junto a la Santísima Trinidad\n
            a quienes se consagran a ti, y a la Obra de Schoenstatt.\n
            Amén.
        </item>
    </string-array>
</resources>