<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string-array name="pk_phrases">
    <item>Debemos centrarnos en vivir una heróica infancia espiritual ante Dios.</item>
    <item>La cruz bendice al mundo.</item>
    <item>Toda la vida de la Santísima Virgen es una concretización de la voluntad de Dios. Una constante y absoluta entrega al deseo y a la voluntad del Padre.</item>
    <item>Que mi vida sea un gran ¡Magnificat!</item>
    <item>Pruébenme por hechos que me aman realmente y que toman en serio su propósito.</item>
    <item>Que viva en mí el alma de María, para que cante en mí el Magníficat.</item>
    <item>Si no estoy unido al Dios personal, la vida nos enfermará. Necesitamos descansar en Dios.</item>
    <item>Quien permanece en el amor permanece en Dios y Dios en él.</item>
    <item>Padre, ¡concédeme por fin la conversión total!  ¡MPHCEV!</item>
    <item>Me glorío de mi debilidad, porque mediante ella se manifiesta la fuerza de Cristo en mí, la fuerza de Cristo, que me impulsa, en último término, hacia los brazos del Padre misericordioso.</item>
    <item>El santuario que ahora habitamos es un signo de fe, un signo de unión, un signo de lucha, un signo de victoria.</item>
    <item>¡El hijo no es nada, el Padre es todo!</item>
    <item>¡Qué difícil resulta decir sí pacientemente a Dios cuando nos envía dificultades!</item>
    <item>Y ahora, ¡Continuemos trabajando valientemente, rezando y sacrificándonos por nuestra ciudad ideal de Schoenstatt, cada uno allí donde está!</item>
    <item>La filialidad es la perfecta sencillez.</item>
    <item>¡Quedamos en eso, permanecemos fieles!</item>
    <item>Educar significa servir a Cristo en los hombres, como lo hizo María.</item>
    <item>No podemos considerarnos importantes, sólo Dios es importante.</item>
    <item>Elegir a la Madre de Dios como reina de nuestros corazones significa dejar que:  “Ella nos modele como cera blanda”.</item>
    <item>¡No os preocupéis angustiosamente! La mayor preocupación ha de ser: No tener preocupaciones.</item>
    <item>Ser humilde no significa ser débil, sino ser fuerte, significa vencer al mundo.</item>
    <item>Aún cuando el Padre permite sufrimientos, el hijo los sabe asumir dentro del amor, besa la mano que sostiene su destino y en oración permanece vuelto hacia Él.</item>
    <item>No te asustes, hijo, simplemente ha comenzado un nuevo día.</item>
    <item>Lo que han hecho a los míos me lo han hecho a mí.</item>
    <item>Es la voluntad de Dios, ¡calla!</item>
    <item>En relación a los demás deberíamos ser, ante todo, milagros de mansedumbre y paciencia.</item>
    <item>¿Cuál es mi respuesta ante todas las dificultades? ¡Mater habebit curam! (¡La Mater se preocupará!)</item>
    <item>Educar quiere decir disciplinarse a sí mismo, trabajar constantemente en sí mismo.</item>
    <item>Como el pájaro ama su nido, yo amo mi santuario.</item>
    <item>Todo por amor, con alegría.</item>
    <item>La tranquilidad en medio de la desolación es la máxima perfección.</item>
    <item>Para los que aman a Dios, todo redundará en su bien, también los pecados y las faltas del pasado o del presente.</item>
    <item>La Divina Providencia tiene todo en su mano, trabaja sabiamente con éxito infalible, pero a nuestras miradas permanece vedado cuándo llegará el éxito previsto. Dios alcanza su meta cuando llega el instante preciso.</item>
    <item>Quién permanezca fiel a la herencia, será fecundo de Generación en Generación.</item>
    <item>Quien quiera conquistar los corazones debe dar a cambio su propio corazón.</item>
    <item>Sí Padre. Sí Madre. Para siempre.</item>
    <item>Transfórmese en un vivo “Deo Gratias”. Un cordial recuerdo.</item>
    <item>La impotencia supone una vinculación más profunda y estrecha con la gracia.</item>
    <item>Aseméjanos a ti y enséñanos a caminar por la vida tal como lo hiciste tú. Fuerte y digna, sencilla y bondadosa, repartiendo amor, paz y alegría.</item>
    <item>Hijo, dame tu corazón.</item>
    <item>Dios es un Dios de la alegría y de la paz.</item>
    <item>Gracias de todo corazón por su inquebrantable fidelidad. Que nadie le gane en esto.</item>
    <item>La Cruz bendice al mundo. Que sea estímulo y un recuerdo.</item>
    <item>Dios ama a quien da con alegría.</item>
    <item>Tú sabes que te amo.</item>
    <item>Buenos es todo lo que Él hace.</item>
    <item>Dios ama a los pequeños y puros.</item>
    <item>Hago lo que puedo.</item>
    <item>Quien cumple la voluntad de mi Padre, ése me ama.</item>
    <item>Mi destino y el de los míos, descansa en las manos del Padre.</item>
    <item>Debo conquistarme el amor por medio del amor desinteresado y servicial.</item>
    <item>¡El me ama! ¡Sólo la muerte!</item>
    <item>¡Persevere con alegría!</item>
    <item>Rezo para que se cumpla en usted la voluntad de Dios.</item>
    <item>Todo lo puedo en aquel que me conforta.</item>
    <item>Te agradezco Padre, que lo hayas revelado a los pequeños.</item>
    <item>Conserve lo que ha conquistado para que nadie le robe la corona.</item>
    <item>Vemos detrás de todo el rostro del Padre.</item>
    <item>Tú eres el que realiza las obras más grandes sólo por medio de los más pequeños.</item>
    <item>Quien sirve desinteresadamente, gobierna.</item>
    <item>Cuando soy débil soy fuerte.</item>
    <item>La voluntad del padre celestial sobre todo hago siempre lo que le da alegría al Padre.</item>
    <item>Hágase un hijo del anhelo y de la confianza.</item>
    <item>Conozco a los míos y los míos me conocen.</item>
    <item>El Ángel del señor le anunció a María.</item>
    <item>Madre Admirable, en ti y en tu Hijo creo y confió ciegamente.</item>
    <item>Transfórmese en hogar para muchos.</item>
    <item>Que pueda ser un sol para todos.</item>
    <item>Un niño vive para el momento presente.</item>
    <item>Y como tu amor me guarda siempre, atravieso contigo por las tinieblas y la noche.</item>
    <item>¡Señor, permíteme servir! Esta es mi mayor recompensa.</item>
    <item>Trate de obrar por medio de su ejemplo. Sea todo para todos.</item>
    <item>Usted no está para hablar mucho, sino para conducir al mundo actual por su ser nuevamente en lo alto.</item>
    <item>Santa Madre imprime profundamente en mi alma las llagas que tu hijo sufrió por mi causa.</item>
    <item>Eres la preocupación predilecta del Padre.</item>
    <item>Haz que el espíritu de servicialidad penetre profundamente en mis sentimientos de vida.</item>
    <item>La actitud básica de Cristo fue siempre la misma: Padre, no se haga mi voluntad sino la tuya.</item>
    <item>Ella conduce hacia la victoria sobre el demonio, el mundo y la carne.</item>
    <item>Schoenstatt: soy tuyo en vida y en muerte.</item>
    <item>Ella nos modele como cera blanda.</item>
    <item>Adorar significa, en el sentido más amplio, cumplir por amor la voluntad de Dios.</item>
    <item>Es importante que, lleno de confianza, usted entregue una gran parte de la responsabilidad a la querida Madre de Dios.</item>
    <item>Nuestra preocupación más grande debería ser estar infinitamente despreocupados en cada segundo, no por negligencia, sino porque confiamos en Dios.</item>
    <item>La misión de tu vida es forjar un hombre nuevo, en una comunidad nueva…</item>
    <item>A la luz de la fe, veo la mano del Padre aun en los golpes del destino.</item>
    <item>Tú no me amas porque soy fuerte sino para fortalecerme.</item>
    <item>¡Si, Padre, Sí! que siempre se haga tu voluntad, si me trae alegría, sufrimiento o dolor.</item>
    <item>Cuenten con fracasos, deben tomarlos como algo sobreentendido. Los fracasos en la educación significan el mayor éxito para nosotros. ¿Por qué? Porque estos fracasos son para nosotros escuela. El fracaso convierte al sembrador en semilla.</item>
    <item>El me educa permitiéndome que muchas, incontables veces, me desvíe de mis grandes planes e ideas. Precisamente es eso lo que Él quiere: que yo experimente mis límites.</item>
    <item>Al final vence Dios, El vence siempre. Nosotros venceremos solamente en la medida en que dejemos vencer a Dios en nosotros.</item>
    <item>Mis manos den aprender a unirse, aprender a rezar.</item>
    <item>Solamente al que es respetuosos se le abren las profundidades de la propia alma.</item>
    <item>Padre, en la simplicidad de mi corazón, te entrego hoy todo con alegría.</item>
    <item>Cobíjame en tu riqueza.</item>
    <item>Yo vengo del Amor, vivo del Amor y vuelvo al Amor.</item>
    <item>Ser santo significa estar configurado según Cristo, es decir, adoptar la forma de Cristo hacer la entrega filial de Cristo.</item>
    <item>La Fe en la divina Providencia debe ser práctica, no teórica. No ha de ser algo pasivo, sino activo. No espero cruzado de brazos que suceda lo que el Padre ha previsto en su plan. Sino que debo salir a buscar el plan de Dios para realizarlo.</item>
    <item>La santidad en la vida diaria consiste en hacer extraordinariamente bien lo ordinario.</item>
    <item>La alegría debe irradiarse en nuestro propio rostro.</item>
    <item>Padre en la simplicidad de mi corazón, te entrego hoy todo con alegría.</item>
    <item>Nada me quitará la alegría.</item>
    <item>El amor de Dios es la ley básica universal.</item>
    <item>No hay nada mejor que el amor, nada más grande que el amor, nada más hermoso que el amor.</item>
    <item>El amor verdadero no se aísla nunca.</item>
    <item>El que ama hace lo que le da alegría al amado.</item>
    <item>¡En la humildad, por debajo de todos! ¡En el amor, por encima de todos!</item>
    <item>El amor exige amor recíproco, por eso es incansable en pruebas de amor.</item>
    <item>La verdadera vida consiste en amar.</item>
    <item>¡El amor lleva y sobrelleva, es arriesgado y reflexivo, el amor vence todo!</item>
    <item>Mi profesión principal, mi deber principal y mi oración principal, es y seguirá siendo:¡Amar!</item>
    <item>¡El amor vive del sufrimiento!</item>
    <item>¡Es el sufrimiento quien alimenta y acrisola el amor!</item>
    <item>Amor y humildad es estar vinculado y ser libre de sí mismo.</item>
    <item>La cruz descifra todos los enigmas de la vida.</item>
    <item>Lleve Usted, su cruz tranquilo, humilde, valiente. ¡Así ayuda Ud. a salvar el mundo!</item>
    <item>¡El Padre me ama!</item>
    <item>¡El Padre y yo somos uno!</item>
    <item>¡Qué hermoso es poder decir que en el plan de Dios todo está previsto desde la eternidad!</item>
    <item>Dios  es amor y por eso alegría eterna. Por lo tanto quien vive en Dios o quien quiere reflejarlo, debe ser al mismo tiempo  un reflejo  de la alegría eterna…</item>
    <item>Dios es Padre, Dios es bueno y bueno es todo lo que Él hace!</item>
    <item>¡Estoy cobijado en el Padre!</item>
    <item>Sus ángeles contemplan permanentemente el rostro del Padre.</item>
    <item>Cada ser humano es un pensamiento y un deseo de Dios.</item>
    <item>¡El padre ama y protege a su hijo como la pupila de sus ojos!</item>
    <item>¡De la mano del Padre hacia la Patria!</item>
    <item>Dios gobierna el mundo también cuando pareciera que no se preocupa de él</item>
    <item>El hijo es la riqueza de su Padre.</item>
    <item>Hoy comenzaré, hoy nuevamente quisiera consagrar toda mi vida al buen Dios.</item>
    <item>¡Déjame ser tu corona!</item>
    <item>Señor, despréndeme de mí mismo: Entonces habrás vencido la batalla en mí.</item>
    <item>A los hijos más pequeños es a quienes más ama el Padre del cielo.</item>
    <item>¡Ascender con los hombres y por encima de las debilidades humanas al corazón de Dios!</item>
    <item>¡Permanezco Hijo!</item>
    <item>Nuestro honor puede ser pisoteado, podemos ser triturados y desterrados, sólo Dios tiene que vivir.</item>
    <item>¡Haced lo que Él os diga!</item>
    <item>Debo estar en las cosas de mi Padre</item>
    <item>¡El hijo es la riqueza del Padre cuando aspira al infinitésimo de la pequeñez!</item>
    <item>Lo que hace el Padre siempre es bueno.</item>
    <item>¡Caminar siempre, en el corazón del Padre, hacia el cielo!</item>
    <item>¡Hago siempre lo que le da alegría al Padre!</item>
    <item>¡Amemos profundamente a Dios, el Norte de nuestra vida!</item>
    <item>El que desea agradar a Dios, ha de aspirar a la pureza conforme a su estado.</item>
    <item>¡Enséñame a vivir cada día!</item>
    <item>Padre, hágase en cada instante lo que para nosotros tienes previsto.</item>
    <item>Guíanos según tus sabios planes y se cumplirá nuestro único anhelo.</item>
    <item>El buen Dios me ama a pesar de mi pequeñez, es más, a causa de mi pequeñez</item> y miseria.
    <item>Si queremos convertirnos, en gran medida, en personas espiritualizadas, debemos estar atentos a lo que Dios nos dice.</item>
    <item>¡Yo sé que Tú eres mi Padre y que estoy cobijado en tu corazón!</item>
    <item>Quien por amor a Dios pierde su vida, la ganará.</item>
    <item>¡Todo proviene de la bondad de Dios!</item>
    <item>El Padre purifica la vid para que dé más fruto.</item>
    <item>Cuándo más desamparados estemos, tanto mayor debe ser nuestra confianza.</item>
    <item>Todo hombre necesita un nido, pero jamás tendrá total tranquilidad mientras no haya hallado su nido fundamental en el corazón de Dios.</item>
    <item>Ser héroe es responder siempre: ¡Sí, Padre! A las pequeñas cosas de la vida diaria.</item>
    <item>Que pueda sufrir en silencio tu voluntad, Señor.</item>
    <item>El que mantiene siempre abiertos el corazón y los sentidos para lo que le agrada a Dios, permanece joven hasta edad avanzada, porque nunca le falta la fuerza del amor.</item>
    <item>Ponme la corona de espinas, sáciame con escarnios y burlas.</item>
    <item>¡Nunca nada será demasiado difícil para mí cuando de Ti se trate, Señor!</item>
    <item>Te pido todas las cruces y sufrimientos que Tú, Padre, me tengas preparados.</item>
    <item>¡Déjame encontrar Padre, definitivamente el camino del retorno a Ti!</item>
    <item>¡Nada pasa por casualidad! todo viene de la bondad de Dios!</item>
    <item>Con la bendición del Padre ¡A través de tempestades y tormentas!</item>
    <item>Hazme Padre ser un milagro de misericordia, pues soy débil y pequeño.</item>
    <item>Educar significa servir desinteresadamente a la singularidad  y originalidad del prójimo.</item>
    <item>El que quiera educar hombres nobles y puros ha de darse a ellos en forma noble y pura.</item>
    <item>Haz que la luz del Espíritu Santo me ilumine, y mire con fe como el amor del Padre me acompañó en este día.</item>
    <item>El espíritu de la familia no pregunta: ¿qué recibo yo? Solo vive del pensamiento: ¿qué puedo y debo regalar?</item>
    <item>Quien da hogar a otros, lo encuentra.</item>
    <item>La filialidad confiere la fuerza de soportar en forma adecuada todos los estados de angustia y -en parte- también de vencerlos.</item>
    <item>La Santísima Virgen es el modelo de la auténtica  filialidad. Ella la aprendió del Hijo de Dios.</item>
    <item>¡Vive las pequeñas virtudes! ¡Vive tu ideal personal! ¡Ve por el camino de la filialidad! ¡Elige el sendero de la pequeñez!</item>
    <item>Cuanto más filialmente me comporte con Dios, tantas más riquezas volcará Él en mi alma.</item>
    <item>Para que amargarse con preocupaciones que dañan la filialidad.</item>
    <item>Hay que aprender a pronunciar un sí alegre en todas las situaciones.</item>
    <item>Manténganse fielmente unidos y no olviden: ¡El amor supera todo!</item>
    <item>Lo que hoy salva al mundo es un gran desprendimiento, es el espíritu de sacrificio, y este debe nacer del amor filial</item>
    <item>El profundo amor filial enciende un desprendimiento increíble</item>
    <item>La gracia debe ser implorada con oraciones y sacrificios.</item>
    <item>Un líder debe ser una persona que está con la mano en el pulso del tiempo y el oído en el corazón de Dios.</item>
    <item>Forjen un hombre nuevo en una comunidad nueva con una nueva ética laboral.</item>
    <item>El verdadero jefe es el hombre de un único y gran ideal.</item>
    <item>Ama y serás un auténtico jefe. ¡Que Jesús reine en nuestro corazón!</item>
    <item>¡Jesús! Así como Tú te has consumido y vencido, quiero yo consumirme y vencerme a fin de que Tú seas mi Dios y mi todo.</item>
    <item>Si amo con todo mi corazón a Cristo, quiero asemejarme a Él. Y si me regala una astillita de su cruz, esto me depara felicidad.</item>
    <item>Cristo es mi vida y morir una ganancia</item>
    <item>Cuando Cristo se encontraba frente a acontecimientos importantes, se retiraba noches enteras para orar.</item>
    <item>Donde la lámpara del Santísimo arde y jamás se extingue, se consume nuestra alma para esposarse contigo.</item>
    <item>Con María, alegres por la esperanza y seguros de la victoria hacia los tiempos más nuevos.</item>
    <item>María es el alma de mi alma.</item>
    <item>¡María, que tu vida sea la mía!</item>
    <item>¡María, aseméjame a ti!</item>
    <item>Se para nosotros en todo tiempo, la Madre Tres veces Admirable que resuelve todos los problemas.</item>
    <item>¡Guíame según tus sabios planes y se cumplirá mi único anhelo!</item>
    <item>Debo leer siempre de nuevo en el corazón de María, pues ningún libro aquí en la tierra nos guía más rápido hacia el cielo.</item>
    <item>Has de mí un pequeño sol para mi alrededor, que irradie luz y calor en todas partes.</item>
    <item>Por María, en Cristo y el Espíritu Santo, al Padre.</item>
    <item>Tú me has atraído hacia Ti con lazos humanos.</item>
    <item>¡Sácame de mí mismo y hazme totalmente tuyo!</item>
    <item>Madre tres veces Admirable, déjame ser en todo tu instrumento.</item>
    <item>Cuando todo parezca imposible, la Santísima Virgen se glorificará. ¡Inmaculada, si yo fuera como Tú!</item>
    <item>¡Que se haga la pequeña María totalmente entregada y abandonada al Padre, a sus deseos y a su voluntad!</item>
    <item>Lo que nos fascina en el niño es especialmente su simplicidad, su rectitud, su sencillez. La oración es la mayor fuerza educativa en el cielo y en la tierra.</item>
    <item>Dios debe tocar nuestro corazón para que realmente aprendamos a orar.</item>
    <item>Quien no se domina en el hablar, jamás llegará a poseer un profundo espíritu de oración.</item>
    <item>Durante el día debemos mantener el contacto con Dios también mediante breves jaculatorias.</item>
    <item>Debemos procurar que el trabajo llegue a ser oración, y la oración trabajo; en definitiva, debemos lograr que ambos confluyan.</item>
    <item>Recogimiento es reunir todas las fuerzas y concentrarlas en Dios.</item>
    <item>Rece mucho y póngase las exigencias más altas.</item>
    <item>Serví y mi recompensa fue la paz.</item>
    <item>La santidad es lo más sencillo del mundo: es el amor de niño al Padre.</item>
    <item>El santo de la vida diaria hace todo lo más perfectamente posible, pero ¡Cómo expresión de un íntimo amor!</item>
    <item>Santificar la vida diaria es estar conforme con la voluntad de Dios. ¡Esto en una meta altísima!  En ello consiste la santidad.</item>
    <item>Cada pequeño suceso de nuestra vida es un saludo a Dios.</item>
    <item>El que quiere ganar los corazones, tiene que poner como prenda su propio corazón.</item>
    <item>Solamente la fe viva vence al mundo.</item>
    <item>El servicio a la vida ajena es el servicio a la vida de Cristo en nosotros, el servicio a la vida de Dios, a la vida divina en nosotros.</item>
    <item>Debemos ser portadores del sonreír divino, aunque la naturaleza llore o se quebrante. Nadie debiera quitarnos la alegría porque Dios, autor del plan de mi vida, es la causa de mi sonrisa y de mi alegría.</item>
    <item>Sea usted para muchas personas un indicador de camino, portador de luz y alegría.</item>
    <item>Todas las dificultades en nuestra vida tenemos que considerarlas como tareas.</item>
    <item>Haga feliz a cuantas personas le sea posible.</item>
    <item>Tenemos que tener un instinto divino, un gusto divino y una total entrega divina.</item>
    <item>¡Lo que heredaron de sus padres, luchen para poseerlo!</item>
    <item>Permanezca sencillo, alegre y fiel.</item>
    <item>Lo que vale ante los ojos de Dios es para mí norma de valoración de todas las cosas.</item>
    <item>Todo lo demás es vanidad y tiene poco valor.</item>
    <item>Quien sirve desinteresadamente a otros, está en camino hacia la verdadera realeza…</item>
    <item>Tranquilidad en el abandono es la máxima perfección.</item>
    <item>Vuestro andar sea en el cielo en el corazón, en la voluntad y en el mundo de los valores del Padre.</item>
    <item>¡Revístanse de un corazón lleno de misericordia!</item>
    <item>Hay que arrancar toda fibra del alma que no pertenezca a Dios.</item>
    <item>El trabajo es una participación en la actividad de Dios creadora y comunicadora de sí mismo.</item>
    <item>Todo lo grande crece y madura silenciosamente.</item>
</string-array>


</resources>